msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-01 18:44+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2022-05-07 13:56+0000\n"
"Last-Translator: Sh K. <wjswn244@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/solasta/encounter/"
"ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "Encounter/&Abjuration_Caravan_EncounterDescription"
msgid "You came across a caravan, a rare thing in these desolate lands."
msgstr "이 황량한 땅에서 보기 드문 상단을 발견했습니다."

msgctxt "Encounter/&Abjuration_Caravan_EncounterTitle"
msgid "Unexpected Encounter"
msgstr "뜻밖의 조우"

msgctxt "Encounter/&Abjuration_Ruins01_EncounterDescription"
msgid ""
"As you traveled through the Badlands towards Coparann, Kythaela asked you to "
"stop near an old ruin…"
msgstr "황무지를 지나 코파란을 향해 여행하던 도중, 키타엘라가 오래된 폐허 근처에 잠시 멈추자고 요청했습니다…"

msgctxt "Encounter/&Abjuration_Ruins01_EncounterTitle"
msgid "Ashes of Manacalon"
msgstr "마나칼론의 폐허"

msgctxt "Encounter/&Abjuration_Ruins02_EncounterDescription"
msgid ""
"Kythaela stopped again, and asked to enter what seems to be an old Imperial "
"prison."
msgstr "키타엘라가 또다시 멈춰서서는, 오래된 제국 감옥으로 보이는 곳에 들어가자고 요청했습니다."

msgctxt "Encounter/&Abjuration_Ruins02_EncounterTitle"
msgid "Dungeons of Manacalon"
msgstr "마나칼론의 던전"

msgctxt "Encounter/&BadlandsSpidersEncounterDescription"
msgid ""
"You must have roamed close to a nest: a handful of these little monsters "
"wants you dead."
msgstr "근처에 거미 둥지가 있는 것 같습니다. 조그만 괴물들이 당신을 죽이기 위해 다가옵니다."

msgctxt "Encounter/&BadlandsSpidersEncounterTitle"
msgid "Badlands Spiders"
msgstr "황무지 거미떼"

msgctxt "Encounter/&BanditsEncounterDescription"
msgid "Robbers in search of easy prey - preferably wealthy."
msgstr "쉽고 돈많은 먹이를 찾아다니는 강도들입니다."

msgctxt "Encounter/&BanditsEncounterTitle"
msgid "Bandits"
msgstr "강도떼"

msgctxt "Encounter/&CrownAttunementEncounterDescription"
msgid ""
"Your party is forced to stop for an unplanned short rest. Something is wrong."
msgstr "수상한 기운이 당신의 파티를 멈춰 세웠습니다. 뭔가 잘못되었습니다."

msgctxt "Encounter/&CrownAttunementEncounterTitle"
msgid "A Troubled Night"
msgstr "골치 아픈 밤"

msgctxt "Encounter/&DeepSpidersEncounterTitle"
msgid "Deep Spiders"
msgstr "동굴 거미"

msgctxt "Encounter/&EagleNestEncounterDescription"
msgid ""
"You've wandered too close to a nest! The eagles will fight to the death to "
"protect their young!"
msgstr "둥지에 너무 가까이 왔습니다! 독수리들은 새끼를 보호하기 위해 목숨을 걸고 싸울 것입니다!"

msgctxt "Encounter/&EagleNestEncounterTitle"
msgid "Eagle Nest"
msgstr "독수리 둥지"

msgctxt "Encounter/&FlyingSnakesEncounterDescription"
msgid "A bevy of flying snakes who want you away from their eggs."
msgstr "둥지에 접근하는 사람들을 떼어놓으려는 날개달린 뱀 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&FlyingSnakesEncounterTitle"
msgid "Brimstone Vipers"
msgstr "유황 독사떼"

msgctxt "Encounter/&GoblinCrusadersDescription"
msgid "A goblin shaman and his followers in search of glory."
msgstr "영광을 쫓는 고블린 주술사와 추종자들입니다."

msgctxt "Encounter/&GoblinCrusadersTitle"
msgid "Goblin Crusade"
msgstr "고블린 성전"

msgctxt "Encounter/&GoblinhuntingpartyEncounterDescription"
msgid "Goblins on the hunt with their tame wolves."
msgstr "사냥 중인 고블린과 길들여진 늑대입니다."

msgctxt "Encounter/&GoblinhuntingpartyEncounterTitle"
msgid "Goblin Hunting Party"
msgstr "사냥꾼 고블린 무리"

msgctxt "Encounter/&GoblinWarPartyDescription"
msgid "A band of goblin skirmishers looking for trouble."
msgstr "순찰하는 고블린 척후병단입니다."

msgctxt "Encounter/&GoblinWarPartyTitle"
msgid "Goblin War Party"
msgstr "고블린 전투단"

msgctxt "Encounter/&OrcMaraudersTitle"
msgid "Orc Marauders"
msgstr "오크 약탈자"

msgctxt "Encounter/&OrcRaidersDescription"
msgid ""
"An orc chieftain leading a band of warriors in search of scars and glory."
msgstr "영광과 고통에 목마른 전사들을 이끄는 오크 족장입니다."

msgctxt "Encounter/&OrcRaidersTitle"
msgid "Orc Raiders"
msgstr "오크 돌격대"

msgctxt "Encounter/&WinterWolfpackEncounterDescription"
msgid "A terrible winter wolf, on the hunt with a few normal wolves."
msgstr "평범한 늑대 몇 마리와 사냥을 하고 있는 끔찍한 겨울 늑대입니다."

msgctxt "Encounter/&WinterWolfpackEncounterTitle"
msgid "Winter Wolf and Pack"
msgstr "겨울 늑대 무리"

msgctxt "Encounter/&WolfpackEncounterDescription"
msgid "A pack of ravenous wolves, desperate for a kill."
msgstr "먹잇감을 찾아 헤매는 굶주린 늑대 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&WolfpackEncounterTitle"
msgid "Wolf Pack"
msgstr "늑대 무리"

msgctxt "Encounter/&DeepSpidersEncounterDescription"
msgid "A huge party of deep spiders looking to feed their spiderlings."
msgstr "새끼거미들의 먹잇감을 찾고있는 거대한 동굴 거미 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&DeathGangTitle"
msgid "Death Gang"
msgstr "죽은 자들의 무리"

msgctxt "Encounter/&DeathGangDescription"
msgid "Roaming skeletons, escaped from some desecrated tomb."
msgstr "더럽혀진 묘지에서 탈출해 배회하는 스켈레톤 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&DeathSquadTitle"
msgid "Death Squad"
msgstr "죽음의 분대"

msgctxt "Encounter/&RoamingFanaticsTitle"
msgid "Roaming Fanatics"
msgstr "떠돌이 광신도"

msgctxt "Encounter/&RoamingFanaticsDescription"
msgid "A couple of acolytes led by a charismatic leader."
msgstr "지도력 있는 리더가 이끄는 이교도 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&ApprenticeNecromancerTitle"
msgid "Apprentice Necromancer"
msgstr "견습 네크로맨서"

msgctxt "Encounter/&ApprenticeNecromancerDescription"
msgid "A student of magic with a bunch of his rotting creations."
msgstr "마법 견습생과 그의 부패한 창조물입니다."

msgctxt "Encounter/&SpiesOnTheRunTitle"
msgid "Spies on the Run"
msgstr "도주 중인 첩자들"

msgctxt "Encounter/&SpiesOnTheRunDescription"
msgid "A couple of spies trying to escape enemy intelligence… at all costs."
msgstr "수단, 방법을 가리지 않고 적의 정보망을 피하려는 첩자 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&GlorySeekerTitle"
msgid "Glory Seeker"
msgstr "영광을 좇는 자"

msgctxt "Encounter/&GlorySeekerDescription"
msgid ""
"A veteran soldier roaming the roads in search for death on the battlefield."
msgstr "전장에서 죽음을 찾아 배회하는 베테랑 병사입니다."

msgctxt "Encounter/&BerserkerBrothersTitle"
msgid "Berserker Brothers"
msgstr "광전사 형제단"

msgctxt "Encounter/&BerserkerBrothersDescription"
msgid "Like-minded fighters in search for blood. Preferably yours."
msgstr "적의 피를 갈구하는 욕망으로 뭉친 파이터들입니다."

msgctxt "Encounter/&StainedHunterTitle"
msgid "Stained Hunter"
msgstr "더럽혀진 사냥꾼"

msgctxt "Encounter/&StainedHunterDescription"
msgid ""
"A lonely wanderer of the Badlands who's been corrupted by chaotic magic."
msgstr "혼돈의 마법에 오염된 황무지의 외로운 방랑자입니다."

msgctxt "Encounter/&HungryWolvesTitle"
msgid "Hungry Wolves"
msgstr "굶주린 늑대"

msgctxt "Encounter/&HungryWolvesDescription"
msgid "A small pack of wolves, famished and weakened."
msgstr "굶주리고 약해진 작은 늑대 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&GoblinScoutsTitle"
msgid "Goblin Scouts"
msgstr "고블린 정찰병"

msgctxt "Encounter/&GoblinScoutsDescription"
msgid "A small group of goblins with their pet wolf."
msgstr "늑대와 함께 있는 작은 고블린 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&LoneOgreTitle"
msgid "Lone Ogre"
msgstr "혼자있는 오우거"

msgctxt "Encounter/&LoneOgreDescription"
msgid ""
"A wandering ogre, probably lost and definitely looking for something - or "
"someone - to eat."
msgstr "길을 잃고 배를 채울 무언가-또는 누군가-를 찾고 있을 방황하는 오우거입니다."

msgctxt "Encounter/&OrcBandTitle"
msgid "Orc Band"
msgstr "오크 병단"

msgctxt "Encounter/&OrcBandDescription"
msgid "A small bunch of orcs, looking for something to kill."
msgstr "무언가를 죽이고 싶어하는 작은 오크 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&RoamingUndeadsTitle"
msgid "Roaming Undeads"
msgstr "방황하는 언데드"

msgctxt "Encounter/&RoamingUndeadsDescription"
msgid "A group of undeads, wandering around and looking to end a few lives."
msgstr "언데드 무리가 이리저리 방황하며 누군가의 목숨을 빼앗으려 합니다."

msgctxt "Encounter/&EvilEvangelistsTitle"
msgid "Evil Evangelists"
msgstr "사악한 전도자"

msgctxt "Encounter/&EvilEvangelistsDescription"
msgid "A cleric and his goons, roaming the land to spread their evil cult."
msgstr "사악한 신앙을 퍼뜨리기 위해 이 땅을 배회하는 성직자와 숭배자들입니다."

msgctxt "Encounter/&GhoulCoupleTitle"
msgid "Ghouls"
msgstr "구울"

msgctxt "Encounter/&GhoulCoupleDescription"
msgid "A band of ghouls with wicked hunger."
msgstr "끔찍한 굶주림에 시달리는 구울 떼거리입니다."

msgctxt "Encounter/&GiantEaglesTitle"
msgid "Giant Eagles"
msgstr "거대 독수리들"

msgctxt "Encounter/&GiantEaglesDescription"
msgid "A couple of giant eagles that seem threatened by your presence."
msgstr "당신의 등장을 위협으로 인식하는것 같은 두 마리의 거대한 독수리입니다."

msgctxt "Encounter/&WolfSquadTitle"
msgid "Goblin Wolfsquad"
msgstr "고블린 늑대분대"

msgctxt "Encounter/&WolfSquadDescription"
msgid "A group of goblins led by a beastmaster and his dire wolf."
msgstr "비스트마스터와 그의 다이어 울프가 이끄는 고블린 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&EscapedMinotaurTitle"
msgid "Escaped Minotaur"
msgstr "탈출한 미노타우로스"

msgctxt "Encounter/&EscapedMinotaurDescription"
msgid ""
"A rare creature on Solasta, this guardian aberration is on a killing spree."
msgstr "솔라스타의 희귀 생물인 이 이형체 수호자는 살인을 자행하고 있습니다."

msgctxt "Encounter/&LoneWightTitle"
msgid "Wight"
msgstr "와이트"

msgctxt "Encounter/&LoneWightDescription"
msgid "A lone wight wandering in search of someone to kill."
msgstr "희생자를 찾아 헤매는 고독한 와이트입니다."

msgctxt "Encounter/&ScoutingPartyTitle"
msgid "Scout and Wolf"
msgstr "정찰병과 늑대"

msgctxt "Encounter/&ScoutingPartyDescription"
msgid "A sneaky scout and his wolf pet."
msgstr "교활한 정찰병과 그의 늑대입니다."

msgctxt "Encounter/&DireWolfPackTitle"
msgid "Dire Wolf Pack"
msgstr "다이어 울프 무리"

msgctxt "Encounter/&DireWolfPackDescription"
msgid "A Dire Wolf and his pack of regular hunters."
msgstr "다이어 울프와 그의 사냥조 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&DireWolfPack2Title"
msgid "Dire Wolves"
msgstr "다이어 울프"

msgctxt "Encounter/&DireWolfPack2Description"
msgid "A pack of dire wolves."
msgstr "다이어 울프 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&FanaticDuoTitle"
msgid "Fanatic Duo"
msgstr "한 쌍의 광신도"

msgctxt "Encounter/&FanaticDuoDescription"
msgid "A couple of fanatics on their way to a brutal pilgrimage."
msgstr "잔인한 순례를 떠나는 광신도 부부입니다."

msgctxt "Encounter/&MisayeEvangelistsTitle"
msgid "Misaye Evangelists"
msgstr "미사예 전도사"

msgctxt "Encounter/&MisayeEvangelistsDescription"
msgid ""
"A group of fanatic Misaye followers who have their own interpretations of "
"their deity's creed."
msgstr "신의 교리에 대해 그들만의 해석을 갖고 있는 미사이야의 광신적인 추종자들입니다."

msgctxt "Encounter/&OgreZombiesTitle"
msgid "Ogre Zombies"
msgstr "오우거 좀비"

msgctxt "Encounter/&OgreZombiesDescription"
msgid "A group of dead ogres made into worse versions of their former selves."
msgstr "예전 모습보다 더욱 끔찍하게 변한 죽은 오우거 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&OrcPartyTitle"
msgid "Orc War Party"
msgstr "오크 전쟁 떼거리"

msgctxt "Encounter/&OrcPartyDescription"
msgid "A bunch of orcs looking for scars and glory."
msgstr "전투의 유혈과 영광을 찾는 오크 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&WightEscortTitle"
msgid "Wight Squad"
msgstr "와이트 분대"

msgctxt "Encounter/&WightEscortDescription"
msgid "A wight and his soldiers on a hunt for the living."
msgstr "생존자를 사냥하는 와이트와 그의 병사들입니다."

msgctxt "Encounter/&BeastmasterTitle"
msgid "Ragged Beastmaster"
msgstr "누더기 야수조련사"

msgctxt "Encounter/&BeastmasterDescription"
msgid "A crazed man and his starving wolf companions."
msgstr "미친 남자와 그의 굶주린 늑대들입니다."

msgctxt "Encounter/&GhastsTitle"
msgid "Ghasts"
msgstr "가스트"

msgctxt "Encounter/&GhastsDescription"
msgid "A band of ghasts looking for souls to reap and bodies to devour."
msgstr "수집할 영혼과 탐식할 육체를 찾는 가스트 떼거리입니다."

msgctxt "Encounter/&GhoulPackTitle"
msgid "Ghoul Pack"
msgstr "구울 무리"

msgctxt "Encounter/&GhoulPackDescription"
msgid "A ghast and his ghouls looking for souls to reap and bodies to devour."
msgstr "가스트와 그의 구울들은 수집할 영혼과 탐식할 육체를 찾고 있습니다."

msgctxt "Encounter/&WolfShamanTitle"
msgid "Wolf Shaman"
msgstr "늑대 주술사"

msgctxt "Encounter/&WolfShamanDescription"
msgid "A goblin shaman and his pet dire wolf."
msgstr "고블린 주술사와 그의 다이어 울프입니다."

msgctxt "Encounter/&OgreBandTitle"
msgid "Ogre Band"
msgstr "오우거 병단"

msgctxt "Encounter/&OgreBandDescription"
msgid "A group of angry ogres."
msgstr "화난 오우거 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&LeatherskinsTitle"
msgid "Leatherskins"
msgstr "살가죽단"

msgctxt "Encounter/&LeatherskinsDescription"
msgid "A heteroclite party of goblins accompanied by a dire wolf and an ogre."
msgstr "다이어 울프, 오우거와 고블린이 섞인 이종족 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&CultFanaticsTitle"
msgid "Cult Fanatics"
msgstr "광신도"

msgctxt "Encounter/&CultFanaticsDescription"
msgid ""
"A band of crazed fanatics who believe in swords more than they believe in "
"words."
msgstr "대화보다 칼을 더 믿는 미친 광신도 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&WinterWolfPackTitle"
msgid "Winter Wolf pack"
msgstr "겨울늑대 무리"

msgctxt "Encounter/&WinterWolfPackDescription"
msgid "A pack led by a monstrous winter wolf."
msgstr "괴물 같은 겨울 늑대가 이끄는 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&ZombiePartyTitle"
msgid "Zombies"
msgstr "좀비"

msgctxt "Encounter/&ZombiePartyDescription"
msgid "Simply put, a band of wandering zombies in search of living flesh."
msgstr "간단히 말해서, 신선한 살점을 찾아 떠돌아다니는 좀비 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&SlaversTitle"
msgid "Slavers"
msgstr "노예상"

msgctxt "Encounter/&SlaversDescription"
msgid "Fanatics looking for prey to enslave."
msgstr "노예가 될 희생양을 찾는 광신도들입니다."

msgctxt "Encounter/&NecromancerTitle"
msgid "Necromancer Squad"
msgstr "네크로맨서 분대"

msgctxt "Encounter/&NecromancerDescription"
msgid "A necromancer and his creations on the warpath."
msgstr "네크로맨서와 적의에 찬 그의 창조물들입니다."

msgctxt "Encounter/&Leatherskins2Title"
msgid "Leatherskins"
msgstr "살가죽단"

msgctxt "Encounter/&Leatherskins2Description"
msgid "A band of orcs led by an ogre."
msgstr "오우거가 이끄는 오크 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&FireNestTitle"
msgid "Fire Nest"
msgstr "불의 둥지"

msgctxt "Encounter/&FireNestDescription"
msgid "A bunch of fire spiders wandering out of their zone of comfort."
msgstr "자기들의 영역을 벗어나 방황하는 불거미 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&WarlordTitle"
msgid "Warlord"
msgstr "전쟁군주"

msgctxt "Encounter/&WarlordDescription"
msgid "A powerful warlord and his chaplain in search for a glorious battle."
msgstr "영광스러운 전투를 좇는 강력한 전쟁군주와 그의 주술사입니다."

msgctxt "Encounter/&ImperialsTitle"
msgid "Imperial Outlaws"
msgstr "제국의 무법자"

msgctxt "Encounter/&ImperialsDescription"
msgid ""
"New Empire combatants who decided to take it upon themselves to apply the "
"law of the Old Empire."
msgstr "구제국의 법을 따르기를 택한 신제국 전투원들입니다."

msgctxt "Encounter/&MinotaursTitle"
msgid "Minotaurs"
msgstr "미노타우르스"

msgctxt "Encounter/&MinotaursDescription"
msgid "Wandering minotaurs looking for freedom and bloodshed."
msgstr "자유와 혈투를 찾아 헤매는 미노타우르스입니다."

msgctxt "Encounter/&ShadowPartyTitle"
msgid "Shadow Party"
msgstr "그림자 파티"

msgctxt "Encounter/&ShadowPartyDescription"
msgid "A group of sneaky individuals with great skills and sharp blades."
msgstr "탁월한 수완과 예리한 칼날을 지닌 비열한 집단입니다."

msgctxt "Encounter/&FallenBeastmasterTitle"
msgid "Stained Beastmaster"
msgstr "탈선한 비스트마스터"

msgctxt "Encounter/&FallenBeastmasterDescription"
msgid ""
"A ranger who's spent too much time in the Badlands, and became one more "
"monster."
msgstr "황무지에서 너무 오랜 시간을 보낸 탓에 또 다른 괴물이 되어버린 레인저입니다."

msgctxt "Encounter/&SharpshootersTitle"
msgid "Sharpshooter Squad"
msgstr "명사수 분대"

msgctxt "Encounter/&SharpshootersDescription"
msgid "A band of deadly archers looking to hone their skills on live targets."
msgstr "살아있는 목표물을 대상으로 기술을 연마하려는 치명적인 궁수 일당입니다."

msgctxt "Encounter/&ApostatesTitle"
msgid "Apostates"
msgstr "배교자"

msgctxt "Encounter/&ApostatesDescription"
msgid ""
"A band of crusaders whose faith has been lost after theirs were corrupted by "
"evil magic."
msgstr "사악한 마법으로 타락한 뒤 믿음을 잃은 크루세이더 일당입니다."

msgctxt "Encounter/&OrcConquerorTitle"
msgid "Orc Conquerors"
msgstr "오크 정복자"

msgctxt "Encounter/&OrcConquerorDescription"
msgid "Another party of orc warchiefs trying to become kings of the Badlands."
msgstr "황무지의 왕이 되려는 오크 대족장 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&BattleMageTitle"
msgid "Battle Mage"
msgstr "전투 마법사"

msgctxt "Encounter/&BattleMageDescription"
msgid "A powerful wizard and his escort, looking for foes to burn to ashes."
msgstr "불태워 잿더미로 만들 적을 찾는 강력한 마법사와 그의 호위병들입니다."

msgctxt "Encounter/&WarlordsTitle"
msgid "Warmongers"
msgstr "전쟁광"

msgctxt "Encounter/&WarlordsDescription"
msgid ""
"Powerful Fighters looking for anything to kill to become even more "
"experienced."
msgstr "더욱 능숙해지기 위해 무엇이든 죽일 것을 찾는 강력한 파이터들입니다."

msgctxt "Encounter/&CultLeaderTitle"
msgid "Cult Leader"
msgstr "사교도 지도자"

msgctxt "Encounter/&CultLeaderDescription"
msgid "A powerful cleric with his personal escort, on a murderous mission."
msgstr "잔혹한 임무에 나선 강력한 클레릭과 개인 호위입니다."

msgctxt "Encounter/&SpectralSpidersTitle"
msgid "Spectral Spiders"
msgstr "영체 거미"

msgctxt "Encounter/&SpectralSpidersDescription"
msgid "A group of undead giant spiders."
msgstr "거대 언데드 거미 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&PhaseSpiderTitle"
msgid "Phase Spider"
msgstr "위상 거미"

msgctxt "Encounter/&PhaseSpiderDescription"
msgid "A huge, nasty, teleporting spider."
msgstr "거대하고 험악한 순간이동하는 거미입니다."

msgctxt "Encounter/&PhaseSpidersTitle"
msgid "Phase Spiders"
msgstr "위상 거미"

msgctxt "Encounter/&PhaseSpidersDescription"
msgid "A bunch of huge, nasty, teleporting spiders."
msgstr "거대하고 험악한 순간이동하는 거미 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&SpectralHunterTitle"
msgid "Spectral Hunter"
msgstr "영체 헌터"

msgctxt "Encounter/&SpectralHunterDescription"
msgid "An undead hunter and his undead pet wolf."
msgstr "언데드 사냥꾼과 그의 언데드 애완 늑대입니다."

msgctxt "Encounter/&TigerDrakesTitle"
msgid "Tiger Drakes"
msgstr "타이거 드레이크"

msgctxt "Encounter/&TigerDrakesDescription"
msgid "Huge flying snakes resembling small dragons."
msgstr "작은 용을 닮은 거대한 날아다니는 뱀들입니다."

msgctxt "Encounter/&CR10_YoungRemorhazes_Title"
msgid "Remorhazes"
msgstr "레모라즈"

msgctxt "Encounter/&CR12_Redeemers_x3_Title"
msgid "Group of Redeemers"
msgstr "구도자 무리"

msgctxt "Encounter/&CR15_Redeemers_x1_x2_Title"
msgid "Zealot and Pilgrims"
msgstr "광신도와 순례자"

msgctxt "Encounter/&CR9_Minor_Fire_Elementals_Title"
msgid "Minor Fire Elementals"
msgstr "하급 불 정령"

msgctxt "Encounter/&CR14_Fire_Elementals_Title"
msgid "Fire Elementals"
msgstr "불 정령"

msgctxt "Encounter/&CR18_Major_Fire_Elementals_Title"
msgid "Major Fire Elementals"
msgstr "상급 불 정령"

msgctxt "Encounter/&CR6_Minor_Air_Elementals_Title"
msgid "Minor Air Elementals"
msgstr "하급 바람의 정령"

msgctxt "Encounter/&CR12_Air_Elementals_Title"
msgid "Air Elementals"
msgstr "대기의 정령"

msgctxt "Encounter/&CR7_Young_Black_Dragon_Title"
msgid "Young Black Dragon"
msgstr "블랙 드래곤 아성체"

msgctxt "Encounter/&CR10_PoisonousPests_Title"
msgid "Poisonous Pests"
msgstr "맹독충"

msgctxt "Encounter/&CR20_CrimsonSpiders_x4_Title"
msgid "Crimson Spiders"
msgstr "진홍 거미"

msgctxt "Encounter/&CR16_Major_Earth_Elementals_Title"
msgid "Major Earth Elementals"
msgstr "상급 땅의 정령"

msgctxt "Encounter/&CR15_Elementals_x3_Title"
msgid "Elemental Trio"
msgstr "정령 삼총사"

msgctxt "Encounter/&CR10_Skeleton_Enforcers_x2_x2_Title"
msgid "Skeletal Enforcers"
msgstr "해골 집행자"

msgctxt "Encounter/&CR17_Skeleton_Sorcerer_x1_x2x_2_Title"
msgid "Skeletal Sorcerer and Escort"
msgstr "해골 마법사와 호위"

msgctxt "Encounter/&CR22_Skeletal_Devastators_x1_x2_x3_Title"
msgid "Skeletal Devastators"
msgstr "해골 파괴자"

msgctxt "Encounter/&CR10_CrimsonSpiders_x2_Title"
msgid "Crimson Spider Couple"
msgstr "한 쌍의 진홍 거미"

msgctxt "Encounter/&CR5_Goblin_Cutthroats_Title"
msgid "Goblin Cutthroats"
msgstr "고블린 도살자"

msgctxt "Encounter/&CR8_Goblin_Ravagers_Title"
msgid "Goblin Ravagers"
msgstr "고블린 약탈자"

msgctxt "Encounter/&CR11_OrcGrimblade_x1_x2_x1_Title"
msgid "Orc Grimblade Raider"
msgstr "오크 그림블레이드 약탈자"

msgctxt "Encounter/&CR9_Orc_Hunters_Title"
msgid "Orc Hunting Party"
msgstr "오크 사냥떼"

msgctxt "Encounter/&CR10_Wraiths_Title"
msgid "Wandering Wraiths"
msgstr "떠도는 망령"

msgctxt "Encounter/&CR12_Necromancer_Gang_Title"
msgid "Necromancer Gang"
msgstr "사령술사 무리"

msgctxt "Encounter/&CR13_Brood_Couple_Title"
msgid "Wandering Brood Couple"
msgstr "떠도는 한 쌍의 브루드"

msgctxt "Encounter/&CR21_Brood_Horde_Title"
msgid "Wandering Brood Horde"
msgstr "떠도는 브루드 무리"

msgctxt "Encounter/&CR10_YoungRemorhazes_Description"
msgid "A couple of young remorhazes… still deadly!"
msgstr "소수의 레모라즈 아성체... 그러나 위험합니다!"

msgctxt "Encounter/&CR12_Redeemers_x3_Description"
msgid "A trio of deadly giant insects looking for their next meal."
msgstr "먹잇감을 찾아 배회하는 무시무시한 거대 곤충 3마리입니다."

msgctxt "Encounter/&CR15_Redeemers_x1_x2_Description"
msgid ""
"A gigantic zealot and two lesser redeemers looking for magic to feed upon."
msgstr "집어삼킬 마법을 찾고 있는 거대한 광신도와 약간 작은 두 구도자입니다."

msgctxt "Encounter/&CR9_Minor_Fire_Elementals_Description"
msgid "Small fiery elementals born from some chaotic Badlands magic."
msgstr "황무지 마법의 혼돈 속에서 태어난 작은 불의 정령입니다."

msgctxt "Encounter/&CR14_Fire_Elementals_Description"
msgid "Fiery elementals born from some chaotic Badlands magic."
msgstr "혼돈의 황무지 마법에서 태어난 불의 정령입니다."

msgctxt "Encounter/&CR18_Major_Fire_Elementals_Description"
msgid "Very powerful fiery elementals born from some chaotic Badlands magic."
msgstr "혼돈의 황무지 마법에서 태어난 매우 강력한 불의 정령입니다."

msgctxt "Encounter/&CR6_Minor_Air_Elementals_Description"
msgid "Small air elementals born from some chaotic Badlands magic."
msgstr "혼돈의 황무지 마법에서 태어난 작은 바람의 정령입니다."

msgctxt "Encounter/&CR12_Air_Elementals_Description"
msgid "Air elementals born from some chaotic Badlands magic."
msgstr "혼돈의 황무지 마법에서 태어난 바람의 정령입니다."

msgctxt "Encounter/&CR7_Young_Black_Dragon_Description"
msgid ""
"This degenerate dragon was born in the Badlands. Now it's looking to kill "
"something."
msgstr "이 약화된 드래곤은 황무지에서 태어났습니다. 이제 무언가를 죽이려고 합니다."

msgctxt "Encounter/&CR10_PoisonousPests_Description"
msgid "A group of venomous Badlands creatures."
msgstr "맹독을 가진 황무지 크리쳐 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&CR20_CrimsonSpiders_x4_Description"
msgid ""
"A group of giant spiders born in the acidic underground lakes of the "
"Badlands."
msgstr "황무지의 지하 산성 호수에서 태어난 거대한 거미떼입니다."

msgctxt "Encounter/&CR16_Major_Earth_Elementals_Description"
msgid "Small elementals born underground in the chaotic Badlands."
msgstr "혼돈의 황무지 지하에서 태어난 작은 정령들입니다."

msgctxt "Encounter/&CR15_Elementals_x3_Description"
msgid "Earth elementals born underground in the chaotic Badlands."
msgstr "혼돈의 황무지 지하에서 태어난 땅 정령들입니다."

msgctxt "Encounter/&CR10_Skeleton_Enforcers_x2_x2_Description"
msgid "A group of powerful skeletons summoned by an experienced necromancer."
msgstr "경험 많은 네크로맨서가 소환한 강력한 스켈레톤 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&CR5_Goblin_Cutthroats_Description"
msgid "A band of goblin assassins with a hunger for blood."
msgstr "피에 굶주린 고블린 암살자 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&CR8_Goblin_Ravagers_Description"
msgid "A large group of experienced goblins on a path for blood."
msgstr "피의 길을 걷는 경험 많은 고블린 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&CR11_OrcGrimblade_x1_x2_x1_Description"
msgid "An orc raiding party led by a powerful orc grimblade."
msgstr "강력한 오크 그림블레이드가 이끄는 오크 습격단입니다."

msgctxt "Encounter/&CR9_Orc_Hunters_Description"
msgid "A couple of orc beastmasters and their pets looking for easy prey."
msgstr "약한 먹잇감을 찾고 있는 오크 비스트마스터들과 그들의 애완동물들입니다."

msgctxt "Encounter/&CR10_Wraiths_Description"
msgid ""
"A band of deadly wandering Badlands wraiths looking for souls to torment."
msgstr "고통받을 영혼을 찾으며 황무지를 방황하는 위험한 망령의 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&CR12_Necromancer_Gang_Description"
msgid ""
"A powerful necromancer and his summoned creatures, looking for a challenge."
msgstr "적수를 찾아 헤매는 강력한 네크로맨서와 그의 소환수들입니다."

msgctxt "Encounter/&CR13_Brood_Couple_Description"
msgid "Wandering broods in search of blood."
msgstr "피를 찾아 떠도는 브루드들입니다."

msgctxt "Encounter/&CR14_Arctic_Monsters_x3x1_Title"
msgid "Arctic Monsters"
msgstr "북극 몬스터"

msgctxt "Encounter/&CR9_Arctic_Pack_x3_Title"
msgid "Arctic Pack"
msgstr "북극 꾸러미"

msgctxt "Encounter/&CR6_Arctic_Duo_x2_Title"
msgid "Arctic Duo"
msgstr "한 쌍의 북극 늑대"

msgctxt "Encounter/&CR16_Undead_Pack_x4_Title"
msgid "Undead Pack"
msgstr "언데드 무리"

msgctxt "Encounter/&CR6_Wraith_Master_x1x4_Title"
msgid "Wraith Master"
msgstr "우두머리 망령"

msgctxt "Encounter/&CR16_Wraith_Hunters_x3x2_Title"
msgid "Wraith Hunters"
msgstr "망령 헌터"

msgctxt "Encounter/&CR4_Undead_Knight_x1x2x2_Title"
msgid "Undead Knight"
msgstr "언데드 기사"

msgctxt "Encounter/&CR8_Undead_Knight_x1x1x4_Title"
msgid "Undead Huntsman"
msgstr "언데드 사냥꾼"

msgctxt "Encounter/&CR8_Undead_hunt_pack_x3_Title"
msgid "Undead Pack"
msgstr "언데드 무리"

msgctxt "Encounter/&CR2_Wind_Snakes_x4_Title"
msgid "Wind Snakes"
msgstr "바람뱀"

msgctxt "Encounter/&CR6_Flying_Snakes_x6_Title"
msgid "Flying Snakes"
msgstr "비행뱀"

msgctxt "Encounter/&CR4_Skarn_Ghouls_x2_Title"
msgid "Snark Ghouls"
msgstr "스칸 구울"

msgctxt "Encounter/&CR7_Grimblade_Title"
msgid "Grimblade"
msgstr "그림블레이드"

msgctxt "Encounter/&CR8_Tamed_Minotaur_Title"
msgid "Tamed Minotaur"
msgstr "길들여진 미노타우로스"

msgctxt "Encounter/&CR14_Arctic_Monsters_x3x1_Description"
msgid ""
"A terrifying young remorhaz with a bunch of arctic predators scavenging "
"after him."
msgstr "공포스러운 레모라즈 아성체와 그를 쫓는 극지방 포식자 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&CR9_Arctic_Pack_x3_Description"
msgid "A small pack of winter wolves on the hunt."
msgstr "사냥 중인 소규모 겨울 늑대들입니다."

msgctxt "Encounter/&CR6_Arctic_Duo_x2_Description"
msgid "A couple of Winter Wolves on the hunt."
msgstr "사냥 중인 몇 마리의 겨울 늑대입니다."

msgctxt "Encounter/&CR16_Undead_Pack_x4_Description"
msgid "Undead wolves behaving like they're still alive and hunting."
msgstr "아직 살아 있는 것처럼 행동하며 사냥하고 있는 언데드 늑대입니다."

msgctxt "Encounter/&CR6_Wraith_Master_x1x4_Description"
msgid "An undead hunter and his pet."
msgstr "언데드 사냥꾼과 그의 애완동물입니다."

msgctxt "Encounter/&CR16_Wraith_Hunters_x3x2_Description"
msgid "A powerful band of undead warriors."
msgstr "강력한 언데드 전사 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&CR2_Wind_Snakes_x4_Description"
msgid "Small air elementals that like to kill."
msgstr "살생을 즐기는 작은 바람의 정령입니다."

msgctxt "Encounter/&CR6_Flying_Snakes_x6_Description"
msgid "Various flying and poisonous reptilians."
msgstr "다양한 유독성 비행 파충류입니다."

msgctxt "Encounter/&CR4_Skarn_Ghouls_x2_Description"
msgid "Small earth elementals in a bad mood."
msgstr "기분이 좋지 않은 작은 땅의 정령들입니다."

msgctxt "Encounter/&CR7_Grimblade_Description"
msgid "A deadly orc assassin and his escort."
msgstr "위험한 오크 암살자와 그의 호위입니다."

msgctxt "Encounter/&CR8_Tamed_Minotaur_Description"
msgid "A band of goblins who tamed a powerful minotaur."
msgstr "강력한 미노타우로스를 길들인 고블린 무리입니다."

msgctxt "Encounter/&CR4_WanderingHag_Title"
msgid "Wandering Hag"
msgstr "배회하는 해그"

msgctxt "Encounter/&CR3_LoneBeastermaster_Title"
msgid "Orc Hermit"
msgstr "오크 은둔자"

msgctxt "Encounter/&CR5_RedeemerScout_Title"
msgid "Redeemer Scout"
msgstr "구원자 척후"

msgctxt "Encounter/&CR7_RedeemerDuo_Title"
msgid "Roaming Redeemers"
msgstr "배회하는 구원자"

msgctxt "Encounter/&CR3_LoneBulette_Title"
msgid "Lone Bulette"
msgstr "외톨이 불렛"

msgctxt "Encounter/&CR10_BuletteAndFlyers_Title"
msgid "Band of Bulettes"
msgstr "불렛 떼거리"

msgctxt "Encounter/&CR4_GiantAndWolves_Huge_Title"
msgid "Lonely Giant"
msgstr "외톨이 거인"

msgctxt "Encounter/&CR10_ElementalTrio_Title"
msgid "Elemental Trio"
msgstr "정령 삼총사"

msgctxt "Encounter/&CR9_GiantsAndWinterWolves_Huge_Title"
msgid "Giant Duo"
msgstr "거인 2인조"

msgctxt "Encounter/&CR10_FeyIncursion_Title"
msgid "Fey Incursion"
msgstr "페이의 급습"

msgctxt "Encounter/&CR4_LoneShambling_Title"
msgid "Roaming Shambling Mound"
msgstr "배회하는 섐블링 마운드"

msgctxt "Encounter/&CR6_ShamblingDuo_Title"
msgid "Shambling Mounds"
msgstr "섐블링 마운드들"

msgctxt "Encounter/&CR10_ShamblingTrio_Title"
msgid "Shambling Mound Pack"
msgstr "섐블링 마운드 무리"

msgctxt "Encounter/&CR7_StalkerDuo_Title"
msgid "Invisible Stalkers"
msgstr "인비저블 스토커들"

msgctxt "Encounter/&CR7_HagWithGuards_Title"
msgid "Hag on the Hunt"
msgstr "사냥에 나선 해그"

msgctxt "Encounter/&CR8_HagDuoWithGuards_Title"
msgid "Roaming Hags"
msgstr "배회하는 해그들"

msgctxt "Encounter/&CR11_HagCircleWithBulette_Title"
msgid "Circle of Hags"
msgstr "해그 마녀집회"

msgctxt "Encounter/&CR8_GiantAndOrcs_Huge_Title"
msgid "Orcs and Giant"
msgstr "오크들과 거인"

msgctxt "Encounter/&CR6_LoneGiant_Huge_Title"
msgid "Angry Giant"
msgstr "성난 거인"

msgctxt "Encounter/&CR11_IronGolem_Title"
msgid "Masterless Iron Golem"
msgstr "주인 없는 무쇠 골렘"

msgctxt "Encounter/&CR8_Remorhaz_Huge_Title"
msgid "Roaming Remorhaz"
msgstr "배회하는 레모라즈"

msgctxt "Encounter/&CR7_StoneGolem_Title"
msgid "Wandering Stone Golem"
msgstr "배회하는 암석 골렘"

msgctxt "Encounter/&CR6_ClayGolem_Title"
msgid "Clay Golem"
msgstr "진흙 골렘"

msgctxt "Encounter/&CR10_DragonDuo_Huge_Title"
msgid "Dragon Duo"
msgstr "두 마리 드래곤"

msgctxt "Encounter/&CR4_WanderingHag_Description"
msgid ""
"An old lady wanders around with her aide and two dogs... Or do your eyes "
"deceive you?"
msgstr "두 마리 개를 데리고 한 노파가 배회하고 있습니다… 아니면 당신의 눈이 삔 걸까요?"

msgctxt "Encounter/&CR3_LoneBeastermaster_Description"
msgid ""
"An old orc draws his bowstring as you approach, his giant wolf companion "
"ready to pounce on you."
msgstr "당신이 다가가면 늙은 오크 하나가 활시위를 당기고, 그가 대동한 거대한 늑대가 당신을 덮칠 준비를 합니다."

msgctxt "Encounter/&CR5_RedeemerScout_Description"
msgid ""
"Giant beetles, led by a Pilgrim. Once they spot you, there is no escape."
msgstr "한 마리의 순례자가 이끄는 거대 딱정벌레들. 한 번 포착하면, 탈출할 수 없습니다."

msgctxt "Encounter/&CR7_RedeemerDuo_Description"
msgid ""
"Luck isn't on your side. Stumbling onto two redeemers definitely isn't a "
"good thing. Prepare yourself!"
msgstr "운이 없었군요. 두 마리 구원자에게 발목을 잡히는 건 좋은 일이라고 할 순 없죠. 각오합시다!"

msgctxt "Encounter/&CR3_LoneBulette_Description"
msgid ""
"The earth rumbles as you spot a bulette coming out of the ground, its large "
"maw ready to snap at you."
msgstr "당신이 불렛이 땅에서 튀어나는 걸 보자마자 땅이 울리고, 놈의 커다란 턱은 당신을 낚아챌 준비를 마쳤습니다."

msgctxt "Encounter/&CR10_BuletteAndFlyers_Description"
msgid ""
"The earth shakes as multiple bulettes appear from the ground, followed by "
"giant crows looking to share their prey."
msgstr "땅에서 여러 불렛들이 나타나자 지면이 흔들리고, 거대 까마귀들이 먹잇감을 나누려는 것 같습니다."

msgctxt "Encounter/&CR4_GiantAndWolves_Huge_Description"
msgid ""
"A huge figure walks in the distance, with two wolves close to it. Is this "
"giant walking his pets?"
msgstr "멀리서 거대한 그림자가 두 마리 늑대와 함께 다가옵니다. 애완동물들을 산책시켜주는 걸까요?"

msgctxt "Encounter/&CR10_ElementalTrio_Description"
msgid ""
"Storm, Earth and Fire, heed my call! If I die upon this day, in battle I "
"will fall!"
msgstr "폭풍이여, 대지와 불꽃이여, 내 부름을 들으라! 내 운명이 오늘까지라면, 지금 이 전투에서 끝나리라!"

msgctxt "Encounter/&CR9_GiantsAndWinterWolves_Huge_Description"
msgid ""
"Two giants are roaming around with their winter wolves, and they don't seem "
"happy to see you."
msgstr "두 명의 거인이 그들의 겨울 늑대와 배회 중인데, 당신과 마주친 게 반갑지는 않은가 봅니다."

msgctxt "Encounter/&CR10_FeyIncursion_Description"
msgid ""
"Feys have appeared in animal shapes and seem eager to \"play\" with you. "
"Unfortunately they don't seem to know the meaning of restraint!"
msgstr ""
"동물의 형상을 취한 페이들은 당신과 격렬하게 \"놀고\" 싶은 모양입니다. 안타깝지만 저들은 자제라는 단어의 뜻을 모르나 보군요!"

msgctxt "Encounter/&CR4_LoneShambling_Description"
msgid ""
"A large pile of vines and dirt slowly shuffles towards you. You realize in "
"horror that it's a shambling mound!"
msgstr ""
"덩쿨과 흙으로 이루어진 거대한 더미가 당신을 향해 천천히 기어오고 있습니다. 당신은 겁에 질린 채 섐블링 마운드라는 사실을 깨닫습니다!"

msgctxt "Encounter/&CR6_ShamblingDuo_Description"
msgid ""
"Out of the woods and swamps come two large masses, moving right towards you!"
msgstr "숲과 늪지로부터 거대한 덩어리 둘이 당신을 향해 똑바로 다가옵니다!"

msgctxt "Encounter/&CR10_ShamblingTrio_Description"
msgid ""
"Are... are those vines moving? It seems they are, get ready for a fight!"
msgstr "이 덩쿨들… 움직인 거 맞죠? 틀림없다면, 전투 태세를 갖춥시다!"

msgctxt "Encounter/&CR7_StalkerDuo_Description"
msgid ""
"Hairs stand up on the back of your neck. You are being watched - worse, "
"hunted. But by what?"
msgstr "등골이 오싹합니다. 누군가 당신을 감시하고 있거나 - 사냥 중일지도 모릅니다. 대체 정체가 뭘까요?"

msgctxt "Encounter/&CR7_HagWithGuards_Description"
msgid ""
"An ugly hag prowls the area looking for food. Unfortunately, she seems to "
"think you look tasty!"
msgstr "추한 해그 하나가 먹이를 찾아 서성거립니다. 안타깝게도, 그녀는 당신을 맛있다고 생각하나 보군요!"

msgctxt "Encounter/&CR8_HagDuoWithGuards_Description"
msgid ""
"Two decrepit figures are accompanied by a few dryads. And them seem very "
"hostile!"
msgstr "노쇠한 인영 둘이 드라이어드 몇을 거느리고 있습니다. 그리고 아주 적대적인 것 같습니다!"

msgctxt "Encounter/&CR11_HagCircleWithBulette_Description"
msgid ""
"There is a saying that goes, \"everything that comes in threes is perfect\". "
"Hags are the exception to that rule."
msgstr "\"셋은 가장 완벽한 숫자\"라는 말이 있죠. 해그들은 그 말의 예외일 겁니다."

msgctxt "Encounter/&CR8_GiantAndOrcs_Huge_Description"
msgid ""
"You don't know if it's friendship or fear that makes these orcs follow the "
"giant, but that's the least of your worries for now!"
msgstr "이 거인과 오크들을 이어주는 게 우정인지 공포인지는 모르겠으나, 그걸 생각할 때는 아닌 것 같습니다!"

msgctxt "Encounter/&CR6_LoneGiant_Huge_Description"
msgid ""
"This giant looks very displeased - and very interested inventing that anger "
"on you."
msgstr "이 거인은 몹시 화가 난 것 같고 - 당신한테 그걸 몹시 풀고 싶어 보입니다."

msgctxt "Encounter/&CR11_IronGolem_Description"
msgid "A lone golem wanders around, programmed to attack anything it sees."
msgstr "보이는 모든 걸 공격하라 설계된, 외로운 골렘 하나가 방황합니다."

msgctxt "Encounter/&CR8_Remorhaz_Huge_Description"
msgid ""
"Remorhaz are beasts of legend. Most would consider themselves lucky to have "
"seen one - if they survive the encounter."
msgstr "레모라즈는 전설의 동물입니다. 만에 하나 살아남았다면 - 대부분은 목격했다는 사실을 행운으로 여길 겁니다."

msgctxt "Encounter/&CR7_StoneGolem_Description"
msgid ""
"Without a master to give it instructions, this stone golem seems to be "
"attacking anything that moves."
msgstr "주인의 지시가 없다면, 이 암석 골렘은 움직이는 모든 걸 공격할 것 같아 보입니다."

msgctxt "Encounter/&CR6_ClayGolem_Description"
msgid ""
"One wouldn't expect a clay statue to be that much of a challenge. One would "
"be wrong about that, though."
msgstr "진흙상이 세 봤자 얼마나 세겠습니까. 물론 현실은 영 딴 판입니다만."

msgctxt "Encounter/&CR10_DragonDuo_Huge_Description"
msgid "What's more dangerous than a dragon? Two dragons."
msgstr "드래곤보다 더 위험한 건? 드래곤 둘."

msgctxt "Encounter/&CR3_Woodland_Creatures_Title"
msgid "Woodland Creatures"
msgstr "삼림지대 크리쳐"

msgctxt "Encounter/&CR3_Woodland_Creatures_Description"
msgid "Wild animals, driven by hunger or territorial instinct."
msgstr "영역권을 지키기 위해서나 굶주림에 의해 행동하는 야생동물들."

msgctxt "Encounter/&CR3_GiantCrows_Title"
msgid "Giant Crows"
msgstr "거대 까마귀"

msgctxt "Encounter/&CR3_GiantCrows_Description"
msgid "These huge carrion-eating birds are too hungry to wait for you to die."
msgstr "시체를 먹는 이 거대한 새들은 당신이 죽기만을 기다리기엔 너무 많이 굶주렸습니다."

msgctxt "Encounter/&CR3_AgressiveGorillas_Title"
msgid "Aggressive Gorillas"
msgstr "호전적인 고릴라"

msgctxt "Encounter/&CR3_AgressiveGorillas_Description"
msgid "These highly territorial animals are not uncommon in the valley."
msgstr "자신들의 구역에 매우 민감한 이 짐승들은 계곡에서 쉽게 찾을 수 있습니다."

msgctxt "Encounter/&CR4_BerserkerAndBeasts_Title"
msgid "Berserk Beastmaster"
msgstr "광분한 비스트마스터"

msgctxt "Encounter/&CR4_BerserkerAndBeasts_Description"
msgid "A crazed beastmaster and his pets are on the hunt!"
msgstr "광기에 찬 비스트마스터와 그의 애완동물들 사냥에 나섰습니다!"

msgctxt "Encounter/&CR4_GiantBettles_Title"
msgid "Giant Beetles"
msgstr "거대 딱정벌레"

msgctxt "Encounter/&CR4_GiantBettles_Description"
msgid "Oversized insects - and hungry ones, at that."
msgstr "거대하고 - 굶주린 곤충들."

msgctxt "Encounter/&CR4_MutantHorde_Title"
msgid "Mutant Horde"
msgstr "돌연변이 무리"

msgctxt "Encounter/&CR4_MutantHorde_Description"
msgid "A group of local beasts including some strange, unnatural individuals."
msgstr "낯설고, 부자연스러운 개체를 포함한 근방 지역의 짐승 무리."

msgctxt "Encounter/&CR4_TigerDrakes_Title"
msgid "Tiger Drakes"
msgstr "타이거 드레이크 떼"

msgctxt "Encounter/&CR4_TigerDrakes_Description"
msgid "A group of flying pests."
msgstr "유해동물 무리."

msgctxt "Encounter/&CR4_Werewolf_Title"
msgid "Werewolf and Pet"
msgstr "늑대인간과 애완동물"

msgctxt "Encounter/&CR4_Werewolf_Description"
msgid "A werewolf in human form and his pet."
msgstr "인간 형태의 늑대인간과 그의 애완동물."

msgctxt "Encounter/&CR4_MummyAndPawnsTitle"
msgid "Mummy and Pawns"
msgstr "미라와 졸개 무리"

msgctxt "Encounter/&CR4_MummyAndPawnsDescription"
msgid "A wandering mummy with her followers."
msgstr "떠돌이 미라와 그녀의 추종자들."

msgctxt "Encounter/&CR5_OrcsBear_Title"
msgid "Orcs and Bear"
msgstr "오크 무리와 곰"

msgctxt "Encounter/&CR5_OrcsBear_Description"
msgid "A couple of orc berserkers and their totem animal."
msgstr "오크 광전사 몇 명과 그들의 토템 짐승."

msgctxt "Encounter/&CR5_Mummies_Title"
msgid "Mummies"
msgstr "미라 무리"

msgctxt "Encounter/&CR5_Mummies_Description"
msgid "A couple of wandering mummies."
msgstr "몇몇의 떠돌이 미라들."

msgctxt "Encounter/&CR5_UndeadHorde_Title"
msgid "Undead Horde"
msgstr "언데드 무리"

msgctxt "Encounter/&CR5_UndeadHorde_Description"
msgid "A motley group of undead looking for victims."
msgstr "희생양을 찾아다니는 잡다한 언데드 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4_MinorElementals_Description"
msgid "A couple of windsnakes on the prowl."
msgstr "몇 마리의 서성이는 바람뱀."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4_MinorElementals_Title"
msgid "Minor Air Elementals"
msgstr "하위 공기 정령들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR1_BlackBears_Description"
msgid "A couple of angry black bears."
msgstr "몇 마리의 성난 흑곰."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR1_BlackBears_Title"
msgid "Black Bear"
msgstr "흑곰"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_BrownBears_Description"
msgid "A lone, old Bear."
msgstr "외로운, 늙은 곰."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_BrownBears_Title"
msgid "Brown Bears"
msgstr "갈색곰들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_AngryBears_Description"
msgid "A group of angry Bears."
msgstr "성난 곰 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_AngryBears_Title"
msgid "Angry Bears"
msgstr "성난 곰들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_HunterAndBearPet_Description"
msgid "A lone hunter and his pet bear."
msgstr "외로운 사냥꾼과 그의 애완곰."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_HunterAndBearPet_Title"
msgid "Hunter and Bear"
msgstr "사냥꾼과 곰"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_HunterAndDireWolfPet_Description"
msgid "A lone hunter and his pet dire wolf."
msgstr "외로운 사냥꾼과 그의 애완 다이어 울프."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_HunterAndDireWolfPet_Title"
msgid "Hunter and Dire Wolf"
msgstr "사냥꾼과 다이어 울프"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_AngryFeys_Description"
msgid "A bunch of dryads, including some very strange ones."
msgstr "굉장히 이상한 개체들을 포함한 드라이어드 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_AngryFeys_Title"
msgid "Angry Fey"
msgstr "성난 페이"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_WildApes_Description"
msgid "A group of aggressive apes."
msgstr "호전적인 유인원 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_WildApes_Title"
msgid "Wild Apes"
msgstr "야생 유인원들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR10_ApeKing_Description"
msgid "An incredible giant ape and his cohort of followers."
msgstr "믿기지 않을 만큼 거대한 유인원과 그의 추종자 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR10_ApeKing_Title"
msgid "Ape King"
msgstr "유인원 왕"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_Fliers_Description"
msgid "A group of poisonous flying beasts."
msgstr "독성 비행 야수 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_Fliers_Title"
msgid "Fliers"
msgstr "플라이어들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_PoisonousPests_Description"
msgid "A band of flying and creeping monsters."
msgstr "날아다니는 끔찍한 몬스터 떼거리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_PoisonousPests_Title"
msgid "Poisonous Pests"
msgstr "독성 해충들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_FlyingArmada_Description"
msgid "A trio of dangerous tiger drakes."
msgstr "위험한 타이거 드레이크 세 마리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_FlyingArmada_Title"
msgid "Flying Armada"
msgstr "비행 함대"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_AngryDryads_Description"
msgid "A group of dryads, ready to defend their territory."
msgstr "자신들의 영역을 지킬 준비를 마친 드라이어드 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_AngryDryads_Title"
msgid "Angry dryads"
msgstr "성난 드라이어드들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_CreepingPests_Description"
msgid "A bunch of horrible, creeping monsters."
msgstr "무서운, 끔찍한 괴물 떼."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_CreepingPests_Title"
msgid "Creeping Pests"
msgstr "소름끼치는 해충들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_GiantBeetles_Description"
msgid "A group of insects, particularly large in size."
msgstr "크기가 큰 곤충 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_GiantBeetles_Title"
msgid "Giant Beetles"
msgstr "거대 딱정벌레들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR2_EightLeggedFreaks_Description"
msgid "Spiders, and yet more spiders."
msgstr "거미, 그리고 더 많은 거미."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR2_EightLeggedFreaks_Title"
msgid "Eight-Legged Freaks"
msgstr "다리 여덟 달린 괴짜들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_CrimsonSpider_Description"
msgid "A dreadful crimson spider hunting for prey."
msgstr "먹잇감을 사냥하는 공포의 진홍 거미."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_CrimsonSpider_Title"
msgid "Crimson Spider"
msgstr "진홍 거미"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR10_CrimsonSpiders_Description"
msgid "A couple of deadly crimson spiders."
msgstr "몇 마리의 치명적인 진홍 거미들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR10_CrimsonSpiders_Title"
msgid "Crimson Spiders"
msgstr "진홍 거미들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR14_CrimsonInvasion_Description"
msgid "A dreadful crimson spider and its disgusting offspring."
msgstr "공포의 진홍 거미와 그 역겨운 새끼들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR14_CrimsonInvasion_Title"
msgid "Crimson Invasion"
msgstr "진홍의 습격"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR10_MutantDryads_Description"
msgid "A group of dryads led by some strange individuals."
msgstr "낯선 개체들이 이끄는 드라이어드 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR10_MutantDryads_Title"
msgid "Mutant Dryads"
msgstr "돌연변이 드라이어드들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_WeirdDryad_Description"
msgid "A couple of strange dryads protecting their home."
msgstr "자신들의 보금자리를 지키는 몇 마리의 낯선 드라이어드들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_WeirdDryad_Title"
msgid "Weird Dryads"
msgstr "기괴한 드라이어드들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_Werebear_Description"
msgid "A lonely lycanthrope in its preferred shape."
msgstr "선호하는 형상을 취한 외로운 라이칸스로프 하나."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_Werebear_Title"
msgid "Werebear"
msgstr "곰인간"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4_BadlandsBear_Description"
msgid "A deadly bear that has adapted to the Badlands."
msgstr "황무지에 적응한 치명적인 곰."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4_BadlandsBear_Title"
msgid "Badlands Bear"
msgstr "황무지 곰"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR12_BadlandsBears_Description"
msgid "A group of dangerous bears that have adapted to the Badlands."
msgstr "황무지에 적응한 위험한 곰 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR12_BadlandsBears_Title"
msgid "Badlands Bears"
msgstr "황무지 곰들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_MutantBear_Description"
msgid "A monstrous and disgusting mutant bear hunting for food."
msgstr "먹이를 사냥하는 무섭고 역겨운 돌연변이 곰."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_MutantBear_Title"
msgid "Mutant Bear"
msgstr "돌연변이 곰"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR13_MutantHoard_Description"
msgid "A strange group of mutant monsters."
msgstr "돌연변이 몬스터들의 이상한 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR13_MutantHoard_Title"
msgid "Mutant Horde"
msgstr "돌연변이 무리"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_MutantDirewolf_Description"
msgid "A weirdly mutated dire wolf on the hunt."
msgstr "사냥 중인 기괴하게 변이된 다이어 울프."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_MutantDirewolf_Title"
msgid "Mutant Dire Wolf"
msgstr "돌연변이 다이어 울프"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_Winterwolf_Description"
msgid "A lone winter wolf on the hunt."
msgstr "사냥 중인 외로운 겨울 늑대."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_Winterwolf_Title"
msgid "Winter Wolf"
msgstr "겨울 늑대"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_WinterWolfpackleader_Description"
msgid "A pack of wolves led by a deadly winter wolf."
msgstr "치명적인 겨울 늑대가 이끄는 늑대 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_WinterWolfpackleader_Title"
msgid "Winter Wolf Pack Leader"
msgstr "우두머리 겨울 늑대"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR10_WightLordTroop_Description"
msgid "An undead lord with an escort looking for lives to end."
msgstr "끝장낼 생명들을 찾아다니는, 호위를 대동한 언데드 영주."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR10_WightLordTroop_Title"
msgid "Wight Lord Troop"
msgstr "와이트 영주 부대"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR12_WightSquad_Description"
msgid "A wight lord and its followers on the hunt for live prey."
msgstr "살아있는 사냥감을 쫓는 와이트 영주와 그 추종자들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR12_WightSquad_Title"
msgid "Wight Squad"
msgstr "와이트 분대"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_DeathSquad_Description"
msgid "A group of undead looking for lives to end."
msgstr "끝장낼 생명들을 찾아다니는 언데드 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_DeathSquad_Title"
msgid "Death Squad"
msgstr "죽음의 분대"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR8_DeathTroop_Description"
msgid "A group of powerful skeletons hunting the living."
msgstr "생명체를 사냥하는 강력한 스켈레톤 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR8_DeathTroop_Title"
msgid "Death Troop"
msgstr "죽음의 부대"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR12_DeathArmy_Description"
msgid "A group of powerful skeletons hunting the living."
msgstr "생명체를 사냥하는 강력한 스켈레톤 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR12_DeathArmy_Title"
msgid "Death Army"
msgstr "죽음의 군대"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_Roaming Zombies_Description"
msgid "A group of slow but restless zombies on the hunt for flesh."
msgstr "피와 살을 사냥하는 느리지만 지칠 줄 모르는 좀비 떼."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_Roaming Zombies_Title"
msgid "Roaming Zombies"
msgstr "배회하는 좀비들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4_Roaming Ghouls_Description"
msgid "Ghouls looking for flesh to eat."
msgstr "먹어치울 피와 살을 찾아다니는 구울들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4_Roaming Ghouls_Title"
msgid "Roaming Ghouls"
msgstr "배회하는 구울들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_Ghoul Squad_Description"
msgid "Flesh eaters on the hunt for their next meal."
msgstr "다음 식사를 사냥하는 살점포식자들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_Ghoul Squad_Title"
msgid "Ghoul Squad"
msgstr "구울 분대"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_Flesh Eaters_Description"
msgid "Flesh eaters on the hunt for their next meal."
msgstr "다음 식사를 사냥하는 살점포식자들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_Flesh Eaters_Title"
msgid "Flesh Eaters"
msgstr "살점포식자들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR8_AngryGhosts_Description"
msgid "Wandering ghosts looking to take revenge on the living."
msgstr "생명에 대한 복수를 이룰 대상을 찾아다니는 떠돌이 유령들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR8_AngryGhosts_Title"
msgid "Angry Ghosts"
msgstr "성난 유령들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_GhostlyAvengers_Description"
msgid "Wandering ghosts looking to take revenge on the living."
msgstr "생명에 대한 복수를 이룰 대상을 찾아다니는 떠돌이 유령들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_GhostlyAvengers_Title"
msgid "Ghostly Avengers"
msgstr "유령 복수자들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR10_GhostlyCouple_Description"
msgid "Wandering ghosts looking to take revenge on the living."
msgstr "생명에 대한 복수를 이룰 대상을 찾아다니는 떠돌이 유령들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR10_GhostlyCouple_Title"
msgid "Ghostly Couple"
msgstr "유령 짝패"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR12_GhostSlaver_Description"
msgid "A slaver's ghost and his servant minotaur."
msgstr "노예상의 유령과 미노타우로스 시종."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR12_GhostSlaver_Title"
msgid "Ghost Slaver"
msgstr "유령 노예상"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_RoamingGiant_Description"
msgid "A roaming giant with a hunger for killing."
msgstr "살인에 굶주린 배회하는 거인."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_RoamingGiant_Title"
msgid "Roaming Giant"
msgstr "배회하는 거인"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_FireGiant_Description"
msgid "A roaming giant with a hunger for killing."
msgstr "살인에 굶주린 배회하는 거인."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_FireGiant_Title"
msgid "Fire Giant"
msgstr "화염 거인"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR8_FrostGiant_Description"
msgid "A roaming giant with a hunger for killing."
msgstr "살인에 굶주린 배회하는 거인."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR8_FrostGiant_Title"
msgid "Frost Giant"
msgstr "서리 거인"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR14_GiantBand_Description"
msgid "A terrifying group of giants ready to smash everything in their path."
msgstr "지나는 길 위의 모든 걸 때려부술 준비가 된 공포스러운 거인 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR14_GiantBand_Title"
msgid "Giant Band"
msgstr "거인 병단"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR10_MasterlessGolem_Description"
msgid "A masterless golem, ready to destroy anything it meets."
msgstr "마주치는 모든 걸 파괴할 준비가 된, 주인 없는 골렘."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR10_MasterlessGolem_Title"
msgid "Masterless Golem"
msgstr "주인 없는 골렘"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_WanderingMummies_Description"
msgid "Wandering mummies, eager to serve death."
msgstr "죽음을 섬기기를 열망하는, 배회하는 미라들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_WanderingMummies_Title"
msgid "Wandering Mummies"
msgstr "배회하는 미라들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR12_Mummified Avengers_Description"
msgid "An undead sorcerer and its servants."
msgstr "언데드 소서러와 그 종복들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR12_Mummified Avengers_Title"
msgid "Mummified Avengers"
msgstr "미라화된 복수자들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_Bulette_Description"
msgid "A hungry land shark with an empty stomach."
msgstr "배고프고 굶주린 땅상어."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_Bulette_Title"
msgid "Bulette"
msgstr "불렛"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_InvisibleStalker_Description"
msgid "A magical assassin without a target."
msgstr "표적 없는 마법의 암살자."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_InvisibleStalker_Title"
msgid "Invisible Stalker"
msgstr "인비저블 스토커"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4_Giant Crows_Description"
msgid "Flying scavengers with a hunger for rotting bones."
msgstr "썩어가는 뼈에 굶주린 날아다니는 시체청소부들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4_Giant Crows_Title"
msgid "Giant Crows"
msgstr "거대 까마귀들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_Troll_Description"
msgid "A wandering troll itching for a fight."
msgstr "싸움을 갈구하는 배회하는 트롤."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_Troll_Title"
msgid "Troll"
msgstr "트롤"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR15_TrollBand_Description"
msgid "A trio of deadly trolls."
msgstr "치명적인 트롤 세 마리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR15_TrollBand_Title"
msgid "Troll Band"
msgstr "트롤 병단"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR8_MutantTroll_Description"
msgid "A weird and frightening mutant troll on the hunt."
msgstr "사냥 중인 기괴하고 공포스러운 돌연변이 트롤."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR8_MutantTroll_Title"
msgid "Mutant Troll"
msgstr "돌연변이 트롤"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4,25_BadlandEagles_Description"
msgid "A group of Badlands predators on the hunt."
msgstr "사냥 중인 황무지의 포식자 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4,25_BadlandEagles_Title"
msgid "Badland Eagles"
msgstr "황무지 독수리들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR10_HagAndEscort_Description"
msgid "An evil hag preparing dirty deeds with her ogre servant."
msgstr "오우거 종복과 함께 더러운 짓거리를 준비 중인 사악한 해그."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR10_HagAndEscort_Title"
msgid "Hag and Escort"
msgstr "해그와 호위"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_GiantLord_Description"
msgid "A giant and his ogre servant."
msgstr "거인과 그의 오우거 종복."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_GiantLord_Title"
msgid "Giant Lord"
msgstr "거인 영주"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR7_Specters_Description"
msgid "Ghosts on the prowl for the living."
msgstr "생명체를 찾아 서성이는 유령들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR7_Specters_Title"
msgid "Specters"
msgstr "스펙터들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_PhaseSpiders_Description"
msgid "Phase spiders defending their territory."
msgstr "영토를 지키는 위상 거미들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_PhaseSpiders_Title"
msgid "Phase Spiders"
msgstr "위상 거미들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_PhaseSpidersTrio_Description"
msgid "Phase spiders defending their territory."
msgstr "영토를 지키는 위상 거미들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_PhaseSpidersTrio_Title"
msgid "Phase Spider Trio"
msgstr "위상 거미 세 마리"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR8_FireSpiders_Description"
msgid "Fire elementals looking to burn the whole world."
msgstr "온 세상을 불태우려는 불 정령들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR8_FireSpiders_Title"
msgid "Fire Spiders"
msgstr "화염 거미들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_FireElementals_Description"
msgid "Fire elementals looking to burn the whole world."
msgstr "온 세상을 불태우려는 화염 정령들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_FireElementals_Title"
msgid "Fire Elementals"
msgstr "불의 정령들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_EarthElementals_Description"
msgid "Earth elementals looking for a fight."
msgstr "싸움을 찾아다니는 땅의 정령들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_EarthElementals_Title"
msgid "Earth Elementals"
msgstr "땅의 정령들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_AirElementals_Description"
msgid "Air elementals looking for a fight."
msgstr "싸움을 찾아다니는 대기의 정령들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_AirElementals_Title"
msgid "Air Elementals"
msgstr "대기의 정령들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4_FireSpider_Description"
msgid "An aggressive fire elemental hunting for something to consume."
msgstr "태워 없앨 것을 사냥하는 호전적인 불의 정령."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4_FireSpider_Title"
msgid "Fire Spider"
msgstr "화염 거미"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR2_SkarnGhoul_Description"
msgid "A lone earth elemental looking for prey."
msgstr "먹잇감을 찾아다니는 외로운 땅의 정령."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR2_SkarnGhoul_Title"
msgid "Skarn Ghoul"
msgstr "스카른 구울"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_FireJesters_Description"
msgid "Minor fire elementals hunting for something to consume."
msgstr "태워 없앨 것을 사냥하는 하위 불의 정령들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_FireJesters_Title"
msgid "Fire Jesters"
msgstr "불의 어릿광대들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_FireOsprey_Description"
msgid "Fire elementals hunting for something to consume."
msgstr "태워 없앨 것을 사냥하는 불의 정령들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_FireOsprey_Title"
msgid "Fire Osprey"
msgstr "화염 수리"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR2_OrcBand_Description"
msgid "A group of wandering orcs looking for blood."
msgstr "피를 찾아다니는 떠돌이 오크 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR2_OrcBand_Title"
msgid "Orc Band"
msgstr "오크 병단"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4_OrcHuntingParty_Description"
msgid "A group of wandering orcs looking for blood."
msgstr "피를 찾아다니는 떠돌이 오크 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4_OrcHuntingParty_Title"
msgid "Orc Hunting Party"
msgstr "오크 사냥떼"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_OrcWarParty_Description"
msgid "A group of wandering orcs looking for blood."
msgstr "피를 찾아다니는 떠돌이 오크 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR6_OrcWarParty_Title"
msgid "Orc War Party"
msgstr "오크 전쟁 떼거리"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4_OrcRaiders_Description"
msgid "A group of wandering orcs looking for blood."
msgstr "피를 찾아다니는 떠돌이 오크 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR4_OrcRaiders_Title"
msgid "Orc Raiders"
msgstr "오크 돌격대"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR8_OrcCrusaders_Description"
msgid "A group of wandering orcs looking for blood."
msgstr "피를 찾아다니는 떠돌이 오크 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR8_OrcCrusaders_Title"
msgid "Orc Crusaders"
msgstr "오크 성전단"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_OrcHorde_Description"
msgid "A group of wandering orcs looking for blood."
msgstr "피를 찾아다니는 떠돌이 오크 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_OrcHorde_Title"
msgid "Orc Horde"
msgstr "오크 떼거리"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_GoblinRaiders_Description"
msgid "A group of goblins looking for enemies to kill."
msgstr "죽일 적들을 찾아다니는 고블린 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR9_GoblinRaiders_Title"
msgid "Goblin Raiders"
msgstr "고블린 특공대"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR1_GoblinMarauders_Description"
msgid "A group of goblins looking for enemies to kill."
msgstr "죽일 적들을 찾아다니는 고블린 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR1_GoblinMarauders_Title"
msgid "Goblin Marauders"
msgstr "고블린 습격자들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_GoblinCrusaders_Description"
msgid "A group of goblins looking for enemies to kill."
msgstr "죽일 적들을 찾아다니는 고블린 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_GoblinCrusaders_Title"
msgid "Goblin Crusaders"
msgstr "고블린 성전단"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_GoblinAssassins_Description"
msgid "A group of goblins looking for enemies to kill."
msgstr "죽일 적들을 찾아다니는 고블린 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_GoblinAssassins_Title"
msgid "Goblin Assassins"
msgstr "고블린 암살자들"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_WanderingBroodDread_Description"
msgid "A wandering cursed brood with a hunger for blood."
msgstr "피에 굶주린 채 배회하는 저주받은 브루드."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR3_WanderingBroodDread_Title"
msgid "Wandering Brood of Dread"
msgstr "배회하는 공포의 브루드"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_WanderingBroodFlesh_Description"
msgid "A wandering cursed brood with a hunger for blood."
msgstr "피에 굶주린 채 배회하는 저주받은 브루드."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_WanderingBroodFlesh_Title"
msgid "Wandering Brood of Flesh"
msgstr "배회하는 살점의 브루드"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_WanderingBroodBlood_Description"
msgid "A wandering cursed brood with a hunger for blood."
msgstr "피에 굶주린 채 배회하는 저주받은 브루드."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR5_WanderingBroodBlood_Title"
msgid "Wandering Brood of Blood"
msgstr "배회하는 피의 브루드"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR13_BroodBand_Description"
msgid "A bunch of wandering cursed broods with a hunger for blood."
msgstr "피에 굶주린 채 배회하는 저주받은 브루드 무리."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR13_BroodBand_Title"
msgid "Brood Band"
msgstr "브루드 병단"

msgctxt "Encounter/&DLC_CR11_Minotaur Lord_Description"
msgid "An experienced minotaur and his escort looking for battle and glory."
msgstr "전투와 영광을 찾아다니는 노련한 미노타우로스와 그 추종자들."

msgctxt "Encounter/&DLC_CR11_Minotaur Lord_Title"
msgid "Minotaur Lord"
msgstr "미노타우로스 영주"
